有冇NVAX苦主

成個倉得呢隻跌
仲要跌到仆街

有, 少少地玩都輸$4000HKD
等到返家鄉

無啦無啦

等比人笑玩美股都可以輸錢

由賺HKD$4000變輸5舊

183入左 sh算

琴日一開市跌落145放哂
見佢升番上165 分段入番
然後一直插 插到落113頂唔順走左
有咩慘過摸底走
係摸完頂再摸兩次底走呀
Total輸左三萬幾hkd

如果信故事未完 SH下先

你地唔輸我點賺

苦過弟弟

SH係? Short hedge?

我ino苦主都未出聲

MRNA都未出聲

MRNA NVAX都有 沉日仲有srne不過睇唔過眼放左

今日有望上返150
下次睇清楚先入市/離場

依加入好冇呢?? 睇左幾日似會上返去 俄佬個隻阻住哂

盤前升咁多，唔知佢想點？

同英國政府有新deal

$39 入 坐得好安心

今日有利好消息,但盤前升咁多,會趺?大戶出貨?

繼續strong hold

我BNTX都未出聲

懷著救世的心
不要祈求回報
好人一生平安